#
 
ยอด
เงิน
ระดม
ทุน
ไหล
หา
บอร์ด
เกม
แนว
เทคโนโลยี
Kickstarter
 
#
แพลตฟอร์ม
รายงาน
เล่า
ระดม
ทุน
มวลชน
ออนไลน์
ตัว
ปี
จนถึง
ปัจจุบัน
นำมา
แยกประเภท
ดู
แทน
พวก
แก๊ดเจ็ต
สิ่งของ
ล้ำ
สมัย
กลับ
โครงการ
กลุ่ม
เกม
เงิน
ไหล
ระดม
ทุน
ล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
เป็นอัน
ดับ
ทว่า
หมวด
เกม
คลี่
ดูจะ
ตัวเลข
สนใจ
คน
นิยม
ระดม
ทุน
บอร์ด
เกม
กระแส
กำลัง
ฮิต
ปัจจุบัน
ตลาด
บอร์ด
เกม
สหรัฐ
แคนาดา
โต
หลัก
พันล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
ปี
ยอด
เงิน
ระดม
ทุน
เกือบ
ล้าน
เหรียญ
เงา
เท
รนด์
ตลาด
จับตา
ครับ
ที่มา
ภาพประกอบ
Quartz
 
crowdfunding
 
Kickstarter
 
Quartz
 
